屌你老母，兩個入球都係來自意甲

C朗又去意甲